俾你揀你想名成利就定係高朋滿座

社經地位高，受萬人景仰，但交心朋友走哂，得返酒肉「朋友」同小人，屋企都有財鬥
平凡生活，未必係窮但唔係又有錢又出名，之不過有一班成日聯絡嘅朋友

你有錢有地位
謊你會冇朋友

假仁假義既朋友有咩用

現實冇得揀
冇錢亦冇朋友

扮冇錢識真心窮朋友有冇得諗
冇窮撚朋友真係餐餐m記聚會咩

不嬲毒到連朋友都冇
有錢梗係要錢啦

識一個人身家幾十億

但係成日形住痴埋佢嘅人都係想搵著數，痴上心態問題，連兄弟姊妹，個女勁唔鍾意佢 ，最親嘅人得番自己老母

條友年紀好大下，自已諗

自膠